有條女成日坐係你隔離係乜野意思？

係咪我諗都左？要坐低嘅場合都坐係我隔離

無位焗住坐咋

毒撚真係好恐怖

肉酸

個位有人架，走開啦唔該

屌 精神分裂就入青山啦

屌 成班連登仔唔抵得樓主有女埋身 日日坐你隔離除左想溝你之外我諗唔到咩原因

你應該撞鬼

下次擺個袋囉咁

10